<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tôi học làm DevOps</title>
    <link>https://khanhkid.github.io/</link>
    <description>Recent content on Tôi học làm DevOps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2019 16:46:58 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://khanhkid.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tôi học Vim</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/self-learning/toi-hoc-vim/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 16:46:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/self-learning/toi-hoc-vim/</guid>
      <description>OVERVIEW Ngẫm cuộc đời chắc sẽ gắn bó với Linux cũng nhiều nên thôi nay mình tìm hiểu và học về Vim. Đó giờ thường dùng nhất vẫn là Nano mà cũng có nhiều bất tiện vì Nano không phải là default của Linux nên lần nào connect lên là phải cài thêm.
Ngồi nghĩ thôi chi bằng ngồi học Vim để cập nhật theo thời đại vậy.
Vim thì mình follow theo vimtutor nếu bạn nào hứng thú thì có thể gõ lệnh này trên command line sẽ ra hướng dẫn chi tiết.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bài blog đầu tiên với hugo</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 15:02:04 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description> Bài này là bài đầu tiên của blog mình. Bài này được viết trên markdown and generate by Hugo with ezhil theme (có custom vài thứ linh tinh phù hợp với mình).
Sắp tới mình sẽ move blog của mình qua đây.
Info blog của mình nằm ở phần old blog.
Cảm ơn các bạn đã ghé thăm blog cá nhân của mình Khánh Kid </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 21:37:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/about/</guid>
      <description>Experience Jan,2019 - Now: DevOps at Macromill South East Asia
Self-study about DevOps position. Design multi dev environments with docker containers, ... Building/Handling Server: Google Cloud Server, Google Cloud Storage, AWS SES, CloudFlare, Firebase. Building and Monitoring: Prometheus - Node Exporter - Grafana, Rsyslog - Framework: Laravel, websocket, Perl, RestAPI, SOAP - Social Network: Line, Instagram, Facebook, Twitter - Database: Mysql, PostgreSQL - Communicate: Slack, Trello - Interesting with something: Go, PostgreSQL, Telegraf, rsyslog, Terraform Jan, 2017 - Dec, 2018: Senior Software Engineer,Junior DevOps at W&amp;amp;S Vietnam</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>